我正式宣布，HkU LingU OU係新三大

HKU梁天琦
LingU羅冠聰
OU 黃之鋒

香港三雄，不服來辯

可以俾三巨頭 lead

兵，將 既分別

咁都有得分化

仲有理大